[是靚晚］黑椒肉眼扒配薯條

話說今晚去咗樂富既Seafood Stand度食dinner

環境同氣氛好好；裝修好有格調，俾人感覺好c伏

壁畫好靚

好黃

8oz美國肉眼扒配薯條 $78 （7成熟）

好大塊兼juicy，性價比高唯一不足既係個汁係default咗係黑椒汁若然有牛油蒜蓉汁就更加perfect

烤雞扒沙律 $44

雞扒好厚實同大份，成碟野好green好healthy

總括嚟講，野食唔錯兼價錢親民大家未試過又或者咁啱經過既朋友仔可以試下多謝！

樓主終於帶我食好野

呢次係我第一個食評post! 請大家多多支持

where lai ga~~~ looks good

Seafood Stand

咁抵食$78

係呀仲要晚市

食緊頹飯先俾呢啲野我睇

留名

好吸引

減緊脂

聽日樓豬去唔去 想約樓豬食

幾平wo

幾平吓wor

烤雞扒沙律適合你

我就咁樣俾佢吸引住

開遲咗

屌你老母上面果班交戲都交好啲
出呢啲post第一頁點會冇人話係狗糧，屎
連續幾個reply都話平又話要約樓主
當樓主係印仔咩

是

天日唔得

個賣相都唔似狗糧拉

一pat汁連舊牛扒咩樣都未知

點解
樓豬可唔可以影晚市餐牌上嚟
搵日再約樓豬食

美國版圖樣

唔通牙活就好食啲咩
個g扒好吸引呀嘛

樓主本人是毒撚怕醜師

咁有冇餐牌
想去捕樓豬

走咗了我都好少行樂富果邊

平到

樓豬睇唔起毒撚（我）

兩隻雞翼係送？

低級打手

屌 好想食

好有打手feel

佢啲burger都唔錯間嘢都算性價比高

加多18要都係單點划算啲

非怕尷尬會

正呀！

重申返我真係唔打手嚟呢間野我都係第二次食；上一次食都已經係3年前本身係食附近間euro的

性乜撚野價比 划乜撚野算
抵就抵啦低級打手

呢個價係咪坐時光機去食

又唔係蝗語點解唔用得

要落咁多汁都知塊扒本身唔多靚

但亦都唔差

有冇得叫生啲

冇錯，終於有心水清巴打

件扒賣相好撚肉酸 d 汁多撚到 食汁定食扒呀

隔離枱叫5成

好似幾正

Why not both

就好似d on9 食生蠔 唧勁撚多茄汁 咁

唧唧唧

好平好吸引

擺盤唔靚 不過睇落幾抵食

單骨但唔知是咪cp

黃店嚟講真心唔差起碼坐得舒服啲枱枱櫈櫈係乾淨先

屌你老帽

D汁
塊牛扒有幾劣先會落咁多汁

起碼唔係用達叔批牛肉先

九成九係巴西劣扒

食唔出個產地

打手味好濃

一日唔切開嚟睇下 一日都唔會信係正嘢

打手食屎啦

下次咯

原來樂富都有好野食
以為得連鎖店

仲要係黃店

最搞笑係竟然咁多正皮
連登仔真係食慣劣食

呢間嘢好難食

$78算好抵
質素有金鳳咁我都收貨ga la
唔通俾Angus你咩
利申 未食過

指控人用性價比係蝗語個d 分分鐘現實生活係食緊元氣個d 人來，唔使在意

巴打幫襯黃店抵讚

多謝巴打係領展出現黃店係件難能可貴既事btw有阿布係附近紮根

引9我

都是介紹多間黃店等大家或者附近住既人係食既方面多個選擇

78蚊有扒有薯條 真心贏曬
又唔見有人期望花園餐廳好食
咩價位就預咗用咩材料架啦嘛

貴到

牛排啲黑淑汁會唔會多得制。。。

咁撚平
賣貴一倍都得呀講真

汁真係略嫌多如果係蒜蓉牛油我會好happy

咁又真係貴咗啲

唔係話切出嚟流晒血水已經收貨
唔同某店個海南刺身雞飯

去嗰度做嘢一定會食

樓豬

食好少少俾多d錢都係值的

呢間嘢啲意粉冇撚味黃店都食唔撚落啦啲三文魚條又乾又難食

印仔分身

呢個菜色真係未試過

衛詩

印仔fans

但burger正常

日後有機會經過會試下

佢burger都好似幾十蚊

以後你開po我都會入嚟g持你

黃店？

係

Thanks 4gchi

如果真係黃，咁就要懲罰，開名

希望你同牙弘和好

Seafood Stand, 啲野既價錢算平 可以支持下

點解要學印狗啲style

俾牙印傳染咗

聽日排死人

睇落唔錯

樂富冇乜野行，純粹街坊生意..又冇理由特登搭去食個飯就走

間Uny翻新算有野行既

黃圈不容忽視

乜香港人真係唔興搭車去食飯?

好返了

都係即興食無話指定食邊個你話多人食既都係壽司郎果啲過江龍

恭喜

樂富個間多唔多人?

超多

價錢ok wor

得樂富有 search過其他好似執晒

以為得一間

黃？ 地址

黃入面有地址

似正

樓主你食開屎？上次食塊扒乾撚到柴咁 俾狗食 大快活仲好食啦

睇嚟巴打真係食到受哂氣...辛苦哂不過我呢次都係第一次佢既扒～算唔錯拉

ching要做打手都唔是咁呀 burger就見真係多人嗌既 扒真係不了

唔係打手呀只係心血來潮想食扒餐喳

呢間唔係黃架....講左好多次喇
有員工一早爆左料... 同埋... 我覺得唔好食

認真呢........如果係咁真係人血饅頭喎我見網上果啲comments都標榜佢係黃店嚟，如果真有此事既話，我pin返巴打你句野

食過午市 平係幾平但塊扒完全茶記水平

Lm

黃定藍？

好似睇過樂富啲fb gp講呢間係偽黃

見到黃了thanks

你住貢演都去搵樓pig

78抵食啦

晚市鋸扒 78蚊 咁撚抵

推 黃店

會唔會太平

晚餐黎講價錢算好平下

cp即係薩莉亞果隻

btw樓主唔好乜都加
好有前排「手足」果d假膠feel

成日行過見到無乜人食

睇得印仔po多

左鄰右里都係食肆果度

好少食cp野

冇人入去 唔知點解未執笠

同譚木匠、優之良品一樣

wow 正

隔離間間都多人過佢

件扒一d都唔吸引

入去果陣得一枱人，之後食到中間都有好多人入嚟食

如果轉做鐵板上都吸引到人既

睇完個眼球好c伏

食過, 普通料

住緊附近 成日幫襯
依間時伏時唔伏
佢個薯條就超好味
Burger都幾好味

認真... 好早期已經篤爆左...
但仲有好多人唔知，只得圍內樂富人知

係呀 個員工仲喺果到做左好耐
不過樂富又冇咩黃店 見間鋪又噴左stand with hk
所以先繼續幫襯

我九月食過一次，塊扒好多筋。

間野d職員態度閪到

個樣有d似落鬆肉粉個d

年半前食過一次好難食，雖然係黃店

邊度?

樓主打手黎 出晒名

咁又唔係
走肉朋友好食都係黃店